六合彩一隻字都唔中揮手區

3注冇一隻字
30 32 33 34中條撚咩

結果幾多 未對

開晒上期NUMBER

5個Number 都有個3字

28 30 32 37 39 47 23

28 30 32 37 39 47 (23)

六合彩比狗屌

擺明特登

上期
11 20 30 32 33 43 (34)

十期都無開過28
大家自己諗

中咗一個字

中左 好後悔買得半注

買咗2條

中頭獎個個仲後悔

過一格已經四獎

2注都係中2個字